[星座撚入] 獅子男 水瓶女 係完玩撚完

你係咪地鐵個個絲打

係

咁同邊個襯d

形容下你自己得唔得呀

係 收皮啦

獅子男唔岩水瓶女
早走早著

老豆老母係呢個組合
9成時間相處得好好

Ching 我真係好掛住佢呀

我係啲唔斯文又癲癲地 而佢唔出聲同神經質

解釋下 ？

睇埋八字啦

only星座唔準